% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = fr
\begin{frame}
\frametitle{Description des processus SAP ByD}

Le progiciel SAP ByD propose des processus pour la plupart des problématiques de l'entreprise. La version retenue (ByDesign) propose ainsi un système de gestion pour :
\begin{itemize}
\item Gestion relations client : gestion du marketing, des contrats de vente, des contrats de service, ...
\item Gestion financière : gestion de la comptabilité et des flux de trésorerie
\item Gestion humaine : gestion du temps, des salaires, outils en libre accès pour le pointage
\item Gestion des achats : permet de maintenir une liste de prix par fournisseur
\item Gestion de projet : SAP ByD propose des outils de gestion de projet 
\item Outils de SCM : modélisation de la chaine logistique, flux de matériaux, stocks, ...
\item Automatisation des processus de prestations de service

\end{itemize}

Le tout sous un seul environnement, avec des rôles spécifiques par utilisateurs afin qu'il n'aient accès qu'aux outils qui les concernent.

\end{frame}